（打左科興？）九龍灣工人遭吊運鐵板擊中傷重不治

九龍灣一個地盤發生工業意外，一名工人傷重死亡。事發在下午2時許，一名54歲工人在承豐道近啟德郵輪碼頭一個地盤，用吊臂貨車吊運一批鐵板時，吊鈎突然鬆脫，他被鐵板擊中，頭部受傷，送往聯合醫院，搶救無效不治。 警方正調查意外原因，勞工處亦已派員到場跟進。

原文網址：

呢個地盤點解好似成日都出事咁

喃嘸阿彌陀佛，一路好走🙏🙏🙏

地盤佬個個求撚其嫁啦

唔准你咁講
地盤佬篤尿好黃！

攞唔到五千蚊

因為個地盤好藍

無食早餐 唔水賠

rip

✨番工=?

新輝?

吊鈎吊機成日都鬆脫,好彩咪冇事,出事死人咪上新聞

樓主貼新聞你就貼啦
唔係咩都可以用嚟抽水㗎
仲覺得自己好撚幽默

點解日本地盤咁少意外？香港咁多工業意外？

Yes

你日日google日本工業意外嚟check？

人種問題好難解釋得清楚

日本地盤少意外之餘又乾淨整齊冇灰塵

響日本經過整路d工地
d工人會企響側邊笑晒咁 唔好意思

華人=賤種
求其，剝削

關科興咩事？

頂帽就黃!

日本水泥石屎車條軨洗到反光
出入一粒泥/砂都無
香港地盤

吊機手受有毒疫苗影響？

是旦啦 求其吊